用落先發現Wechat pay好用過alipay

用咗成年alipay先發覺

支那仔

電子支付係大趨勢
得香港人仲咁落後用cash

祖國幾先進

777: JOKE?

唔知點解覺得 WeChat, Alipay 用 QR code pay 好落後

明明 700, 9988 可以有本錢做好啲

話你支那仔阿

點解呢

成日load唔到都叫好用

scan得慢 要網絡又load得慢

垃圾